人生好迷茫，各位可唔可以比啲建議我😐

是咁的小弟係青衣讀緊IVE大電，剛剛完左第一學年.不過GPA唔夠1要退學，老師打比我問我重唔重讀。我就迷茫緊自己係咪真係適合依科？我應該讀落去定搵其他出路，依加幫緊個朋友仔返工每個月都有20000左右考慮緊轉唔轉長工。

點撚樣做到GPA唔夠1?

你自問有冇認讀囉 有認真都低過1 真係算
完全冇上過堂冇睇過notes 你肯努力咪重讀囉

利申：拎過0.97 拎過3.88

我都真心想知 ive只要你平時有聽 無溫都會合格

你低過一都唔撚係讀嫁啦
出去幫朋友啦
等到你地反完面或過幾年
你就會翻去讀

岩 sem1應該係讀緊最簡單都可以得1 你仲有排retake

番咩有兩萬先

你英文係咪好廢睇唔明NOTE? 拎1既話真係得呢個可能 假設你有正常溫

做野算啦

可唔可以分享下你點樣由0.97變到3.88？

做生意啦

都要有錢先做到家